## Ch 6: 神经网络


在机器学习中神经网络是非常重要的，并且对于以前无法解决的问题神经网络取了巨大的突破，并且一直在进步。我们先使用浅层神经网络，其是非常有用的，切能够帮助我们提升我们前面的机器学习算法的效果。我们先介绍基本的神经网络单元，操作门。然后逐步增加更多的神经网络，并且最后我们训练一个模型来玩tic-tac-toe游戏。

1. 介绍
   - 我们介绍神经网络的概念，以及Tensorflow是如何很容易就可以构建这些网络的。
2. 实现操作门
   - 我们使用一个操作来实现一个操作门。然后我们展示如何扩展它来实现多个嵌套操作。
3. 使用门和激活函数
   - 现在我们介绍激活函数。以及展示不同的激活函数如何操作。
4. 实现一个单层神经网络
   - 我们有了实现首个神经网络的各个要素。我们在iris数据集中实现回归操作。
5. 实现不同的层
   - 本节介绍卷基层和最大池化层。我们展示如何使用全连接层，用1D和2D例子将这些链接起来。
6. 使用多层神经网络
   - 这里我们展示如何实现功能化不同层和变量，来实现一个比较干净的多层神经网络。
7. 提升线性模型的预测能力
   - 我们展示如何使用一个隐层集合来提高先前逻辑回归的收敛性
8. 学习玩tic-tac-toe游戏 
   - 给定一个tic-tac-toe面板集合和对应的最有步骤，我们训练一个神经网络分类器模型来玩这个游戏。在本脚本的最后，你可以尝试和一个已训练模型玩游戏。